陳雲：英女王犯賤

陳雲：當英女王這種深沉的人也輕佻地講為「醫護」鼓掌的時候，你該知道，世界是如何的爛。我是第一次覺得英女王犯賤，公開說謊話，欺詐人民，晚節不保。一個一個偶像在你面前倒下，打爛。
（按：英國的醫護在忙著用武漢流感來標籤其他病患的死者，成功撇帳一百三十四億英鎊。這種「醫護」，真值得首相每晚八點鐘在門口鼓掌感謝的。）

陳雲幾時中肺炎

日日係屋企中條撚。黨羽就中。好似水晶老老咁，聽佢賣自住樓

皇天擊殺

陳雲呢條冚家剷點解唔中肺炎？

真係好想知究竟有冇人係街見到陳雲唔帶口罩出街

邱吉爾 係佢眼中都係推士兵上前線自己係議會9up既契弟